劉馬車唔識死，決定準備上大陸發展，又再次奶共踩中國

其實又再被大陸迫造鞋?

強姦犯，垃圾

成日同呢種人型生物開post個班
比佢垃圾
呢種人好可悲

算啦，今次坐返十年八載唔好落黎喇

佢用人生去飾演一個下流角色，係真人show